唔撚明點解別人家庭嘅基本 是我嘅不可能

早餐是快餐
午餐是快餐
晚餐是快餐
生日飯是快餐
過節什麼是快餐
要不然我看不下去 連生日蛋糕都冇
兩公婆窮酸臭 又要學人租私樓 不過係低層冇裝修
頹撚廢30年 有錢不願洗 望落去冇精神冇貴格
冇錢又唔申請生果金申請公屋
一味拎家用
我上一世係咪做我太多陰質野 所以今世要出生於on9家族
仲要唔知滿足開心d咩 最叻攤係床訓覺
同社會脫節 與世隔絕
咁多年搞到我細個冇童年 識讀書又未最top
一早唔做野 係度耍廢發燥狂
又要我早年訓廳訓地下 營養煮野又唔夠
咩撚都冇 真係咩撚都冇 最自豪嘅一樣野又奪走埋
身材又唔高大 自己努力對屋企盡責任就當廳份仲話俾得少
想死又未有勇氣 可以點

戴教授.jpg

做人零誠意 過節要乜冇乜 唔會一早買定送準備
但要對仔女有要求 呢d父母去食屎落地獄

講多d

邊方面

Feel到你既絕望

白手興家要靠你了

離開家人才能成長

窮唔緊要 但要有志氣 要知道自己有咩問題
最慘係 冇錢 冇學識 冇見識 冇良知 做隻快樂的豬
仲要一味話自己有咩問題 我又冇做壞事
如果唔做壞事 唔付出可以幸福 咁基本上個個都幸福

放棄佢地
出去重新嚟過

我認同 煩左幾年 儲多少少 趁疫情平左 都係時間搬
日日係咁 精神崩潰 番到屋企都放鬆唔到 係人地屋企會feel到warm 同relax。又無居住智商 一味擺報紙膠袋唔知做咩鳩

好認同 等佢地自己感受下世界 唔好對佢地好

啱呀
出去平平地租個劏房住都好過對住佢地
無謂比自己一路唔開心落去
巴打加油呀

幾廿年都冇番工 成撚日話唔舒服 勸做運動食好d 又話你唔煲年紀大唔明 由細講到大 一堆借口嘅廢柴
好撚憎佢地 多謝連登有個渠道可以發洩同分享

same

巴打加油

仲好意思話冇做壞事 日日冇上進幾十年都唔諗點算 已經係做緊壞事累仔女令仔女多左冇必要嘅壓力
當你番工辛苦完 見到佢地攤屍 正常人都冇曬動力
最大問題 當平時同朋友 同事 什至只係傾一兩句嘅人都感受到人地種活力 比起唔做野 我成日覺得係落力番工 就算做清潔嘅姐姐做阿媽 都有種想為左佢要努力嘅心 因為佢地都一樣努力緊 係值得

我以為自己開po...

最自豪嘅一樣野又奪走埋

係咩

依家搵幾錢
覺得佢負你就自己搬出去算啦

睇到樓主打咁多字真係feel到樓主嗰種憤怒無助同絕望
除咗講加油都唔知講咩好

「有飯你食，仲想點」癡撚線思想 中意做奴隸 香港地 點會有咁嘅人

多謝你巴打

幸福嘅人總是相似的 不幸的人各有各不幸 都想聽你講下